
                      Escandalosamente Genial,hay que verla, una pelicula especial,huele a oscar.Ya lo perdio cuando fue nominada por "La Duda"  esta vez se lo lleva seguro ( Viola Davis)
        
            